就快買到莫拉達:AC米蘭球迷討論區 26

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.9歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €1,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000－Will join Primavera squad
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: Decrease €163.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€6,000,000
Davide Di Molfetta－(Cremonese)－Undisclosed－After return from loan

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed

Total income: Increase €8M
Net income: Decrease €155.85M

0

0

LM

標題會唔會太招搖

屌你老母

Ching 個標題好搶口喎

真post
[url]
[/url]

蛆？

祖狗死撚開啦